終於有人出歌diss火炭麗琪

佢地會唔會diss返 BAKERIE

幾有水準

好過數白欖馬米

點解要diss? 有乜拗撬？

好似話係宣傳海報度刪除左佢地個名。

利申 鳩嗡

hiphop就係要diss 先好玩

聽左半分鐘佢屌我老母

外國嗰啲rapper 係真係唔妥人哋先至diss，除非係battle嘅時候